# README #

4x^2 + y^2 - 4 = 0  
x - y^2 + 2y -1 = 0  

Przyklady:  
* dla x0=1, y0=1 metoda sie rozjezdza wiec iteracja bedzie maksymalna mozliwa  
* dla x0=0, y0=0 wyznacznik macierzy jest 0, wiec trzeba podac inne dane  
* dla x0=7, y0=9 program liczy przyblizenie tak jak trzeba, najlepsze mozliwe przyblizenie jest po 9 iteracji, na lepsze przyblizenie nie pozwala double
 